仲講達哥？仲逼人表態? out 咗啦

69見啦